點樣可以盡快move on

5個月前我向前男友提出分手，主因係信仼問題（佢做左錯事），理性知道無可能行到最後，所以快刀斬亂麻，長痛不如短痛。

一年多，話長唔長，短唔短，除左分手個一刻喊得好勁，第二日都無傷心過，我之後都有信心自己可以好快move on到，因為佢真係好渣。

而佢係分手後既兩個月都有sd msg挽回我。犯賤的我，個時我諗，如果分手後一星期內，佢直接黎我屋企搵我，我會軟心。但係，佢無，終日發埋d垃圾msg。

現在，我block哂佢所有聯絡方式，想遠離呢個渣男，一直都好順利，直到有日我朋友話比我知佢有新女朋友，個個女仔仲係我以前既best friend 我當下第一個反應係衷心祝福佢地。

慢慢我越諗越唔甘心，點解呢個死仆街壞事做盡咁快又可以有下一段戀情，明明2個月前先話「你等我慢慢改之後再一齊返」，「4個月後仲可以一齊食生日飯嗎？」，我屌，人呢？搞到生日個日亂諗野 人地已經攬緊第二條女啦，我仲係度觸景生情，真係想打死自己，憑乜嘢佢可以咁風流快活。

最近生活上遇到一些挫敗，個犯賤腦又會諗：如果佢係度會5會好輕易就解決到？不過如果再有一次機會，我都唔會同返佢一齊，而且我無後悔做分手既決定。如題：點樣可以盡快move on

5會

樓主其實依家諗返轉頭分手係好事黎架喎
第一佢咁快可以搵到第二個
證明佢對感情都唔係真係去得好深
第二分手後佢淨係發埋d msg
都無用其他方法佢係感情上都好易放棄者
第三佢分手後仲要迅速搵你既舊best fd
者係佢同你一齊個陣其實有留意你身邊既人喎
咁多原因其實都係講緊係根本就分得岩
咁既你自己都無後悔啦
咁而家你執著既係d乜呢？

唔好信渣男講既野 害死自己

同你best friend一齊咁渣既男人你仲諗？
話唔定同你一齊既時候已經諗緊點揸佢個波了真相係好殘酷架，但咁樣一對狗男女，會有報應架，你放長雙眼睇下啦

將唔甘心變成Be better 既動力啦

你想同返人一齊點解唔直接d
諗咁多無謂野

多謝你 好清晰

你都努力識下一個啦
人地已經唔在意你
有冇人想追你啊?有好感咪比次機會人
唔好再識埋啲垃圾啦

佢咁做唔係再一次証明佢係人渣咩 咁樣咪更快令你move on咩你要記住佢依家同乜水一齊做緊咩都已經唔關你事 無咩好介意 加油

我都努力緊但未遇到個適合既人 可能我太摺 而且我當初同佢一齊個時自動斷哂同男性既聯繫 無佢留咁多後路

我明呀 可能我現狀唔好 先會有空間諗以前既野 犯賤

揸佢個波笑左

慢慢識啦 最緊要識一個好人 加油

謝謝

69上街move on

緣份有神奇啦 話出現就出現!
唔使唔開心喎

真係悲劇

鬧到咁大

無野需要比較 正如我同你一樣 我過成點你在意黎做咩

男朋友同自己Best Fd一齊慘啲
定係男朋友同返佢Ex一齊慘啲（我係後者

佢地有自由選擇 我都尊重既
你又係慘 無辜做水泡 我明
btw你意識唔到佢未放底 ？

謝謝你